火雞姐vs賓穎

兩個都粗口爛舌大話精，邊個仆街D？

一個惡霸明搶明偷人野兼打人
仲要係你面前整爛你D野圍埋嘲笑你，務求令到你崩潰
半點同情心都無

一個淫賤不能移~
背住另一半偷食人夫~公眾人物身份都如此放蕩
賤鬥主動姣系格~隻狐狸手仲要伸埋去人地老婆到扮熟

火雞
賓穎

屌你老母好難揀

賓穎一隻手就拍唔響既，都要老鼠安夠咸濕先出到事

火雞就直接單方面欺凌人偷人野

雙飛比廿蚊夠唔夠做

火雞姐fit d
腳正過心穎

火雞玩twerking但個屎忽又削唔夠肉地

vs 埋思琦啦

賓穎你最多話佢 淫賤
但係火雞直情係要用 邪惡 黎形容

完全兩個level

欺凌賤啲

一個犯法
一個犯賤